[愛華頓]其實人生最怕並非失去😃

而係失去後未能忘懷

不用再記起怎去忘記

🐣

🚬😌

一個人痛苦已足夠

時間匆匆流逝
唯願深情不變💎

希牙希牙希牙希牙比

當你訓唔著既時候
如果 你會諗起我
希望我為你帶來既
係歡笑多於悲哀

無數次 我都想打比佢

人生匆匆幾十年
但求無悔
可惜談何容易

我好想搵佢😞我知無希望
但我想失望。。

搵佢啦
包你失望

人大左 最怕係改變
唔好變

好久沒有妳的信 好久沒有人陪我談心
懷念妳柔情似水的眼睛 是我天空最美麗的星星

長白髮了

又典牙==

我想念我地3兄弟未落黎
簡簡單單既日子😃

😞

仲記唔記得我地首飲歌點唱？
沒有共產黨，就沒有新中國！

發展就是硬道理，當年因爲依句等我地先落左黎搵食